---
title: 2020-07-06-每日随机资讯
tags: 资讯
thumbnail: https://cn.bing.com/th?id=OHR.SirThomasMore_EN-CN7891778974_1920x1080.jpg&rf=LaDigue_1920x1080.jpg&pid=hp
date: 2020-07-06 22:09:29
---


![Bing 每日壁纸](https://cn.bing.com/th?id=OHR.SirThomasMore_EN-CN7891778974_1920x1080.jpg&rf=LaDigue_1920x1080.jpg&pid=hp)
# 娱乐
### [李佳航不懂什么是二次元 在线发问求网友科普](https://ent.sina.com.cn/s/m/2020-07-06/doc-iirczymm0788663.shtml)
> 概要: 新浪娱乐讯 7月6日，李佳航在微博在线发问：“不懂就问，啥叫二次元？” 随后网友纷纷在评论区为他科普：“就是纸片人”“指的是动漫人物那类的”“把你压成纸片人降个维度就是了”“哥自己上网查”......
### [得知要和陈建斌“谈恋爱” 李一桐“愣了一下”](https://ent.sina.com.cn/v/m/2020-07-06/doc-iircuyvk2277660.shtml)
> 概要: 信息时报讯 （记者 蔡慕嘉） 也许你对“李一桐”还不太熟悉，但在许多热播剧中都有她的身影，……并且与她搭档的都是当红的男演员罗晋、李现。在东方卫视正在热播的中，她则首次搭档陈建斌，演绎一段相差超20岁......
### [英国黑人先驱演员厄尔·卡梅伦去世 享年102岁](https://ent.sina.com.cn/m/f/2020-07-06/doc-iircuyvk2280826.shtml)
> 概要: 1905电影网讯 近日，据外媒报道，英国黑人演员厄尔·卡梅伦（Earl Cameron）于7月3日在家中去世，享年102岁。　　作为英国黑人演员先驱，厄尔·卡梅伦在1951年的犯罪片《伦敦水池》中，饰......
### [偷跑公布陈凯琳二胎性别被骂 单文柔道歉：对不起](https://ent.sina.com.cn/s/h/2020-07-06/doc-iirczymm0730658.shtml)
> 概要: 新浪娱乐讯 据香港媒体报道，艺人陈凯琳早前宣布有喜，日前呼朋唤友举办产前派对，不过身为主人家的她，还未正式向外公布二胎性别，派对宾客之一的单文柔率先在社交网上晒出陈凯琳在派对中宣布怀男孩的视频以及派对......
### [组图：“三傻”穿白色吊带裙户外散步 手扶大肚孕味十足](http://slide.ent.sina.com.cn/star/h/slide_4_704_341411.html)
> 概要: 组图：“三傻”穿白色吊带裙户外散步 手扶大肚孕味十足
### [张翰郑爽被曝先后进入酒店，粉丝猜测两人复合，张翰发文冷漠回应](https://new.qq.com/omn/20200706/20200706A0L73H00.html)
> 概要: 说起娱乐圈让人意难平的情侣那一定是“慕容云海”和“楚雨荨”了，张翰和郑爽两人当初因戏生情在戏外确定恋爱关系得到了不少粉丝的祝福，但很遗憾这段感情还是无疾而终，近日张翰郑爽被曝先后进入酒店，粉丝猜测两人......
### [关晓彤剪齐刘海后，迪丽热巴紧随其后晒出同款齐刘海造型，谁更美？](https://new.qq.com/omn/20200706/20200706A0LK9600.html)
> 概要: 大家还记得前几天关晓彤给自己剪的齐刘海吗？当时她连着打了两条动态，吐槽自己的新刘海，还一直表示自己后悔了，看来对新的发型不太满意。                        然而，无独有偶，在7月......
### [蓝盈莹演戏下手重，曾将李佳航打到耳鸣，还洋洋得意被网友狂喷](https://new.qq.com/omn/20200706/20200706A0QNI500.html)
> 概要: 最近爆火的综艺《乘风破浪的姐姐》里几乎每一位姐姐都是有故事的女同学，继之前的黄圣依，张雨绮和伊能静后，30岁的蓝盈莹也成为了网友关注的重点对象，今天关于蓝盈莹被张雨绮拒绝的消息还上了热搜。      ......
### [仝卓开撕郑云龙称其拉踩自己，郑云龙方否认：没跟营销号合作过](https://new.qq.com/omn/20200706/20200706A0IPGD00.html)
> 概要: 7月6日，因自曝高考舞弊被撤销学籍学历的仝卓，突然发文开撕郑云龙，并隔空喊话郑云龙：“我觉得没必要这么持续的稿件上带着我。曾经的小伙伴郑云龙，我宁愿相信这么下作的手法是跟你没关系的。 ”       ......
### [不看《局中人》，你可能想不到张一山的演技有多烂，编剧是有多瞎！](https://new.qq.com/omn/20200706/20200706A0LMST00.html)
> 概要: 近日备受大家关注的《局中人》也终于开播了，对于这部剧小编我在开播之前也是期待很久，这部剧曾经为了张一山和潘粤明而选择去看，但是如今在追了23集后内心真的感到失望了，剧本烂演员演技更是不行，对于《局中人......
# 动漫
### [我在东京做男优，揭露真实职场生活](https://news.dmzj.com/article/67860.html)
> 概要: 这期给大家推荐一部以AV男友为职业的少年职场漫画《我开始做AV男优了》，作者蛙野エレファンテ，心像汉化组汉化，讲述一名普通至极的普通人进入AV界、如同玩笑般的真实故事。
### [声优雨宫天公开自弹自唱的ED主题曲《奏》](https://news.dmzj.com/article/67862.html)
> 概要: 在TV动画《一周的朋友》中的女主角藤宫香织配音，并演唱了同作ED主题曲《奏》的雨宫天，在YouTube上公开了自已一边弹钢琴一边演唱这首歌曲的视频。
### [虎穴秋叶原店公开2020年上半年本子漫画年间销量排行](https://news.dmzj.com/article/67867.html)
> 概要: 虎穴秋叶原店A从2008年起，每年会公开上半年和全年两个销量榜单。目前虎穴秋叶原店A公开了2020年上半年成年漫画的销量排行榜。这次的榜单统计的是2020年1月1日至6月30日间，对应的漫画的销量情况。
### [P站美图推荐——扯嘴角特辑](https://news.dmzj.com/article/67865.html)
> 概要: 嘴角被指尖扯起，既色气又带着些许猎奇……​本期尾图有两张x
### [高糖·低丧·霸气·动漫情头‖愿用我三生灯火，换你一世迷离](https://new.qq.com/omn/20200706/20200706A0ETMW00.html)
> 概要: ...
### [日媒吐槽：财大气粗的中国人也改变不了动画行业现状](https://new.qq.com/omn/20200706/20200706A0KO5C00.html)
> 概要: 近日，A1-Pictures的决算公告引发轩然大波，2019年度纯利润990万日元，较之上年减少88.7%。虽说动漫产业药丸的消息时常在日本各大媒体刷屏，但A1这类不缺业务的公司也没有太高利润确实令……
### [超可爱的动漫女头，女孩必看！](https://new.qq.com/omn/20200706/20200706A0G1KY00.html)
> 概要: ...
### [非人哉：红孩儿看了英国小魔女之后，突然觉醒了自家老爹的血脉？](https://new.qq.com/omn/20200706/20200706A0D2EU00.html)
> 概要: 非人哉：红孩儿看了英国小魔女之后，突然觉醒了自家老爹的血脉？
### [恐怖漫画之梦魔](https://new.qq.com/omn/20200706/20200706A0OIGU00.html)
> 概要: 关注微信公众号：精品鬼故事（jpggs10)，每天更新恐怖漫画，鬼故事...
### [P站美图每日分享](https://new.qq.com/omn/20200706/20200706A0E8LR00.html)
> 概要: ...
### [《星期一的丰满》：射击游戏很可怕 快来英雄救美](https://acg.gamersky.com/news/202007/1302051.shtml)
> 概要: 《星期一的丰满》继续为大家带来爱酱和上班族大哥哥的逛街之旅，这次他们一起在游戏里打僵尸，不过爱酱的技术还是不太过关，看样子情况很不好。
### [《机动奥特曼》第二季动画预告公开 泰罗来袭](https://acg.gamersky.com/news/202007/1302018.shtml)
> 概要: Netflix制作的《机动奥特曼》第二季动画公开了前导视频，本作将继续之前的故事。在第二季动画中泰罗奥特曼登场，带来新的战斗。
# 财经
### [近10年138个撤县改区 大城市为何急着“无县化”？](https://finance.sina.com.cn/china/2020-07-06/doc-iirczymm0875286.shtml)
> 概要: 10年近140个县改区，大城市为何急着“无县化”？  近段时间，我国行政区划调整密集进行，包括成都、长春、烟台、邢台、芜湖、赣州等多地都进行了相应调整。
### [安徽农信系统反腐风暴进行时：2个月连查5名农商行原董事长](https://finance.sina.com.cn/china/2020-07-06/doc-iirczymm0868924.shtml)
> 概要: 安徽农信系统反腐风暴进行时，2个月连查5名农商行原董事长 5月以来，安徽农信系统有5位农商行原董事长接受纪律审查和监察调查。 7月6日，根据安徽纪检监察网消息...
### [北京核酸检测人数超1100万 54个小区解除封控管理](https://finance.sina.com.cn/china/gncj/2020-07-06/doc-iircuyvk2343963.shtml)
> 概要: 原标题：北京核酸检测人数超1100万 54个小区解除封控管理 新华社北京7月6日电（记者关桂峰、田晨旭）记者从6日举行的北京市新冠肺炎疫情防控工作新闻发布会上获悉...
### [今日财经TOP10|中国经济V型反弹超预期 如何看后市？](https://finance.sina.com.cn/china/caijingtop10/2020-07-06/doc-iirczymm0870375.shtml)
> 概要: 【宏观要闻】 NO.1李克强为当地政府和企业搭桥：要多招农民工兄弟姐妹 “我沿途看到很多闲置的厂房，政府完全可以支持企业利用起来，进一步扩大生产。
### [湖北监利 撤县设市](https://finance.sina.com.cn/china/2020-07-06/doc-iirczymm0880321.shtml)
> 概要: 湖北监利，撤县设市 7月6日，湖北省政府官网消息称：经国务院批准，民政部于2020年6月12日批复同意湖北省撤销监利县、设立县级监利市...
### [海南省长沈晓明：在全球格局下研究谋划海南国际冷链物流枢纽建设](https://finance.sina.com.cn/china/2020-07-06/doc-iirczymm0878516.shtml)
> 概要: 沈晓明：在全球格局下研究谋划海南国际冷链物流枢纽建设 7月6日上午，海南省省长沈晓明主持召开省政府专题会议，分别研究海南国际冷链物流枢纽建设、钻石产业发展等工作...
# 科技
### [paper information spider; 论文信息爬虫](https://www.ctolib.com/chunbolin-PaperSpider.html)
> 概要: paper information spider; 论文信息爬虫
### [agefans.tv，AGE动漫追番扩展。已在谷歌商店上架 *★,°*:.☆(￣▽￣)/$:*.°★* 。](https://www.ctolib.com/leeggco-agefans_ex.html)
> 概要: agefans.tv，AGE动漫追番扩展。已在谷歌商店上架 *★,°*:.☆(￣▽￣)/$:*.°★* 。
### [本科毕业设计: 网络扫描器的设计与实现](https://www.ctolib.com/AngelKitty-Network_Scanner.html)
> 概要: 本科毕业设计: 网络扫描器的设计与实现
### [NLP Chinese Data Augmentation 一键中文数据增强工具](https://www.ctolib.com/425776024-nlpcda.html)
> 概要: NLP Chinese Data Augmentation 一键中文数据增强工具
### [快手自研 kQUIC 高性能服务器，集群 QPS 破千万](https://www.tuicool.com/articles/yiEb2mZ)
> 概要: 近日，快手自研高性能服务器 kQUIC 已全面上线，集群峰值 QPS 突破千万。kQUIC 是快手结合自身业务特点，自研打造的支持 QUIC/HTTP/HTTPS 多协议同层接入的高性能服务器，在短视......
### [​我们的系统需要什么样的分布式锁？](https://www.tuicool.com/articles/7RFjuej)
> 概要: 阿里妹导读：针对共享资源的互斥访问历来是很多业务系统需要解决的问题。在分布式系统中，通常会采用分布式锁这一通用型解决方案。本文将就分布式锁的实现原理、技术选型以及阿里云存储的具体实践进行论述。一  从......
### [张一鸣悄悄做LP](https://www.tuicool.com/articles/M7RNz22)
> 概要: 张一鸣和字节跳动的LP版图一直鲜为人知。投资界（ID：pedaily2012）获悉，近日字节跳动入股了一家创投机构——黑蚁资本。天眼查的数据显示，苏州黑蚁创业投资合伙企业（有限合伙）发生合伙人变更，新......
### [大佬暴富史：雷军是如何成为最富有的“歌手”的？](https://www.tuicool.com/articles/F3eUb2Y)
> 概要: 从这期开始呢，我们将会对栏目进行重新编排，更多围绕“暴富”这一主题展开。这期是我们“大佬暴富史系列”的开篇之作，希望大家多多资瓷。作为誉满中印的互联网歌姬，音乐界最会创业的知名投资人，雷军，一直是一众......
### [DRAM 厂商南亚科技上半年营收 10.5 亿美元，同比增长 29.8%](https://www.ithome.com/0/496/313.htm)
> 概要: 7 月 6 日消息，据国外媒体报道，DRAM 厂商南亚科技已披露了 6 月份的营收，二季度及今年上半年的营收也随之出炉。从外媒的报道来看，南亚科技 6 月份的营收为 53.2 亿新台币，折合约 1.8......
### [已删除的推文显示 OnePlus Nord 将在 7 月 21 日发布](https://www.ithome.com/0/496/358.htm)
> 概要: 一加的新机 OnePlus Nord 预热已经有一段时间了，不过发布日期却一直悬而未决。今天根据爆料者 Ishan Agarwal 现已删除的推文显示，OnePlus Nord 将于 7 月 21 日......
### [马斯克：特斯拉有意在亚洲建新工厂，不过不在中国](https://www.ithome.com/0/496/343.htm)
> 概要: 7 月 6 日消息，据外媒报道，电动汽车制造商特斯拉首席执行官埃隆 · 马斯克 (Elon Musk)暗示，该公司可能会在亚洲建新工厂，但不会是在中国，具体地点尚未确定。目前，特斯拉正努力在德国建设柏......
### [英伟达内部通知：部分型号显卡要适当涨价](https://www.ithome.com/0/496/350.htm)
> 概要: IT之家 7 月 6 日消息 据智通财经报道，英伟达已经内部通知所有 AIC 品牌显卡厂商，建议从 7 月份开始，可以对部分型号进行涨价。报道称，涨价的其中一个因素是要弥补 618 特价留下的空间。另......
# 小说
### [网游之极品领主](https://m.qidian.com/book/1003528830/catalog)
> 作者：一点寒芒先到.QD

> 标签：虚拟网游

> 简介：原本打算在《盛世》里混生活的吴易意外成了一名光荣的领主，但……有没有搞错，我大祝融居然是一个玩狗的小萝莉，名将，名将的气质呢！喂喂，我说马忠，你不是号称神将杀手么，这属性怎么这么白，话说你真的挑不了这个山贼寨子？……理想与现实永远都是不一样的，五一道长悲摧的开始了领主之路。______________________________________________________书友群：498986534

> 章节总数：共1906章

> 状态：完本
# 游戏
### [亚马逊《指环王》电视剧在新西兰恢复拍摄](https://www.3dmgame.com/news/202007/3792369.html)
> 概要: 新西兰政府已经为多个娱乐项目在该国恢复拍摄开了绿灯，包括亚马逊的高预算电视剧《指环王》。据Variety报道，《指环王》电视剧和Netflix多个影视剧项目，在今年3月因为疫情而停工后，已经被准许在新......
### [MIUI12泄天机！小米Pro版新机曝光：一亿主摄加持](https://www.3dmgame.com/news/202007/3792409.html)
> 概要: 据XDA报道，小米一款全新的一亿像素手机被曝光。XDA去年就发现小米有四款一亿像素手机，它们分别是后来登场的MIX Alpha、小米Note 10 Pro、小米10和小米10 Pro。除了上述四款手机......
### [《最后的生还者2》玩家评分上涨 从3.4分升到了5.2分](https://www.3dmgame.com/news/202007/3792375.html)
> 概要: 《最后的生还者2》可能是本世代最具争议性的游戏之一，尽管本作获得了海内外媒体的大量好评，但玩家评价分裂比较严重，这一点在Metacritic用户评分上体现最为明显。《最后的生还者2》起初在MTC上的用......
### [消息人士：次世代主机新消息发布时间将很快锁定](https://www.3dmgame.com/news/202007/3792364.html)
> 概要: 随着7月已经开始，微软Xbox团队每个月持续发布次世代新消息的宣传活动将在何时发布，成为玩家关注的焦点。根据社交媒体上业内消息灵通人士透露，次世代游戏主机的新消息将在未来一两天内发布，似乎正在暗示微软......
### [微软Win10大规模推送Chromium版Edge浏览器](https://www.3dmgame.com/news/202007/3792384.html)
> 概要: 据外媒Windows Latest报道，在接下来的几个月中，经典版Microsoft Edge浏览器时代对于消费者和企业来说将终结。今年1月份，微软宣布Chromium Edge将取代传统Edge，后......
# 论文
### [MTab: Matching Tabular Data to Knowledge Graph using Probability Models](https://paperswithcode.com/paper/mtab-matching-tabular-data-to-knowledge-graph)
> 日期：1 Oct 2019

> 标签：GRAPH MATCHING

> 代码：https://github.com/phucty/MTab

> 描述：This paper presents the design of our system, namely MTab, for Semantic Web Challenge on Tabular Data to Knowledge Graph Matching (SemTab 2019). MTab combines the voting algorithm and the probability models to solve critical problems of the matching tasks.
